各位覺得TSLA有冇得升穿1100

感覺未來全部人都揸電動車，冇得輸咁
早知600入

早知200入
升穿2000

500已入
講撚咗唔好玩港股入美股

Cathine wood話會上3000-6000

最近再入過 早放左

其實係咩事今日升到咁

早知早知 有早知我10蚊買六合彩一注獨中啦